<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Android CUPS Print</string>
    <string name="add_url">http://cups-server.mit.domäne:631/printers/Drucker_Name</string>
    <string name="add_name">Bezeichnung des Druckers</string>
    <string name="add_button">Drucker hinzufügen</string>
    <string name="add_search_button">Nach Druckern suchen</string>
    <string name="activity_add_label">CUPS-Drucker hinzufügen</string>
    <string name="add_full_manual">Wahlweise kannst du auch die komplette URI des Druckers in den folgenden Feldern eingeben.</string>
    <string name="add_server_ip">IP-Nummer oder Hostname</string>
    <string name="add_autodetect">Du kannst die Drucker eines Servers auflisten lassen, indem du die IP-Nummer oder den Hostnamen des Servers angibst.</string>
    <plurals name="printer_discovery_result">
        <item quantity="zero">Suche hat keinen Drucker gefunden</item>
        <item quantity="one">Ein Drucker gefunden</item>
        <item quantity="other">%d Drucker gefunden</item>
    </plurals>
    <string name="printer_not_responding">Der ausgewählte Drucker reagiert nicht. Prüfe ob er angeschaltet ist und unter %1$s verfügbar ist.</string>
    <string name="err_document_fd_null">Dokument konnte nicht gelesen werden</string>
    <string name="err_add_printer_empty_name">Der Druckername darf nicht leer sein</string>
    <string name="err_add_printer_empty_url">Die Drucker-URI darf nicht leer sein</string>
    <string name="basic_auth_button">Anmeldeinformationen speichern</string>
    <string name="basic_auth_info">Dein Server hat eine Basis-Authentifizierung angefordert, aber du musst die Anmeldeinformationen eingeben. Bitte fülle folgende Felder aus:</string>
    <string name="basic_auth_login">Benutzername</string>
    <string name="basic_auth_password">Passwort</string>
    <string name="basic_auth_title">HTTP-Standardauthentifizierung</string>
    <string name="err_http_upgrade">Dieser Host lehnt einfaches HTTP ab, verwende bitte den HTTPS-Zugriff</string>
    <string name="host_not_verified_activity_title">Host nicht überprüft</string>
    <string name="host_not_verified_abort_button">Abbrechen</string>
    <string name="host_not_verified_info">Dieser Host präsentierte ein SSL-Zertifikat, für das dein Gerät den Hostnamen nicht überprüfen konnte. Alle Drucker, die von diesem Host bedient werden, werden deaktiviert, bis du ihm explizit vertraust. Bitte gib an, ob du diesem Host vertrauen möchtest oder nicht:</string>
    <string name="host_not_verified_title">Hostname %1$s nicht bestätigt</string>
    <string name="host_not_verified_trust_button">Vertraue dem Host</string>
    <string name="untrusted_abort_button">Verbindung abbrechen</string>
    <string name="untrusted_couldnt_trust">Serverzertifikate konnten nicht gespeichert werden. Bitte überprüfe die Anwendungsprotokolle und sende einen Bug-Report an die Entwickler.</string>
    <string name="untrusted_info">Dein Server hat ein Zertifikat gesendet, das von deinem Gerät nicht vertraut wurde. Bitte überprüfe die unten aufgeführten Zertifikate und wähle aus, ob du es akzeptierst oder nicht:</string>
    <string name="untrusted_title">Nicht vertrauenswürdige SSL-Verbindung</string>
    <string name="untrusted_trust_button">Verbindung vertrauen</string>
    <string name="untrusted_trusted">Zertifikat wurde der List vertrauenswürdiger Zertifikate hinzugefügt. Bitte versuchen Sie den Verbindungsaufbau zu diesem Drucker noch einmal.</string>
    <string name="err_printer_null_when_printing">Drucker konnte nicht gefunden werden, ist er verfügbar?</string>
    <string name="err_job_econnreset">Status des Auftrags #%1$d konnte nicht überprüft werden, da die Verbindung zum CUPS-Server zurückgesetzt wurde</string>
    <string name="err_job_exception">Job konnte nicht verarbeitet werden:%1$s (%2$s)</string>
    <string name="err_job_not_found">Konnte den Job #%1$d nicht finden, ist er schon fertig?</string>
    <string name="err_job_socket_timeout">Dokument konnte nicht gedruckt werden: Socket-Timeout. Überprüfen Sie die Netzwerkverbindung.</string>
    <string name="err_printer_network_unreachable">Druckerstatus konnte nicht abgerufen werden: Netzwerk nicht erreichbar. Überprüfen Sie die Netzwerkverbindung.</string>
    <string name="err_printer_socket_timeout">Der Status des Druckers konnte nicht abgefragt werden: socket timeout. Überprüfen Sie die Netzwerkverbindung.</string>
    <string name="err_printer_unknown_host">Druckerstatus konnte nicht abgefragt werden: unbekannter Host. Überprüfen Sie die Netzwerkverbindung.</string>
    <string name="print_service_vendor">Generischer CUPS-Client</string>
    <string name="err_400">Der CUPS-Server gab an, dass wir eine schlechte Anforderung gesendet haben. Dies ist entweder eine schlechte Konfiguration auf dem Server oder eine falsche URL. Bitte überprüfen Sie beide.</string>
    <string name="err_404">Der Druckername wurde auf dem Server nicht gefunden (HTTP 404). Bitte überprüfen Sie den Namen.</string>
    <string name="manage_printers_none">Es sind keine manuell eingegebenen Drucker vorhanden. Sie können eine aus der App \"Einstellungen\" im Bereich \"Drucken\" hinzufügen.</string>
    <string name="manage_printers_help">Hier sind die manuell hinzugefügten Drucker. Klicken Sie auf ein Element, um es zu entfernen (keine Bestätigung!)</string>

</resources>
